有冇絲打唔做家務

第時都唔知點算
啲奶奶一定好憎我哩啲女仔
但我又好憎做家務喎

邊個娶著你喊三聲啦

請工人

好彩我家務全能

大肚就得

老公有請工人反而會令我好想做家務

Here 唔識煮野食同唔會做家務

我媽咪都有話
第時奶奶一定好唔鍾意
但因為屋企有個好好嘅媽咪
佢乜都肯做晒
我冇要做家務嘅習慣

但一諗起都唔想做
真係要比心機第時請工人

嫁個金龜仲邊洗你做

我都想

我妹

me